涉於商場偷拍裙底拍著警嫂 休班警被控今提堂

45歲休班警涉在油塘商場扶手電梯偷拍警嫂裙底，案件今在觀塘法院提訊。他被控作出有違公德行為罪，暫時毋須答辯，辯方需時索閱審訊用文件及向休班警提供法律意見，裁判官將案押後至5月10日再訊，准以現金5,000元保釋。

控罪指45歲被告莊志強於去年11月27日，於油塘大本型商場的地下至二樓、二樓至三樓的扶手電梯作出性質猥褻、令人憎惡的有違公德行為。